[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [476] 10點齊齊抽BB

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

無pool就好笑

LM

中佐

開個post都咁閪耐

瞄撚準備

開到pool都咁閪耐

中

lm

開個ser都咁西耐

一開SER一定死

冇既我樓下條友切

月豬忍左咁耐實谷爆個ser

確定咗係10點？

冇既我樓上條友切

可能要遲少少開台，突然肚痛

5分鐘後

搶完1001 開個post都要等咁閪耐

ho ball

中環國際金融中心(ifc)發生墮樓事件，下午5時許，一名37歲男子由一期商場4樓平台墮下，跌落1樓玻璃簷篷上，頭爆肢折當場死亡。消防到場升起雲梯，將屍體抬下，警方正封鎖現場調查。

失敗卿已經先拔頭籌，寶2左BB

環保Po錯link

要鬥快 肯定又跑

等到恰眼瞓

一早抽緊

講十點公果條tweet已經2萬RT

你對自己用曬運氣係網頁蛋有乜感想

經驗話比我聽多數一開SER抽都死

失敗卿是我們的明燈

一陣有冇青開台

你條食屎片呢

自然醒左 係啟示

在失敗我們信

聽日先開台抽BB

找數未

寶5咗 BB

4星

好能嬲

陣間個ser實慢到仆街，好似新年咁

3分鐘

個ser肯定比人瘋狂抽插

J住bb抽bb

信我 冇事嘅

i am ready i am ready

聖遺精

突發
入得

10點

魔力會流失

ready一齊跑狗

邊會有得抽

好撚心急

有DATA DL了

撚狗啦，準備

拜定先

中!

跑狗

係咪乜都冇得賠

芙芙又加班....

跑緊狗

4仔又可以跑全碼馬拉松

一間如果順我開台抽

留名跑到死多次ser

同你講,開SER 3分鐘

CLS dim down ar

30抽中咗！！！

2018年fgo夏活正式開始

大家鬥快跑入ser抽BB

有冇人識改GIF
可以將隻狗改做四仔

俾d掙扎喇
隊多兩就係咁先

入都入唔到

on9

混集

薯仔

跑到痴左線

係咪VIP SER黎

俾我入去呀!!!!!!!!!!

個SER有番一開波既感覺

我就係要依D

VIP

同年頭一樣,跑跑下混雜,再黎就server2次收皮

比咗幾多Q幣

appmedia vip SER

twitter個feed全部都係retry

完全入唔到

熟悉的fgo

屌 入唔撚到去

入都入唔撚到 點抽

應該有成百萬人一齊入SER

rip ser

比啲掙扎

大家加油

又爆ser

屌你老母你做下樣都好呀
load都未load就混雜混帳就有你份

迫上鐵咁

射咗

這才是我認識的fgo

中左

半個鐘後再入

藍saber直感圖

入到去D野都比人抽哂

我要殺死尼痴個仆街～～～～～

叫完就會入到ser

入關消一消耐先

屌呀

半個鐘後係活動PART2,再修

唔敢課住

有冇咁撚快入到

對唔住,我唔應該咁惡
多謝2號仔比我玩飛狗

己經入手左XX

垃圾server

即係mooncaneler固定係櫻系角色

好能正牙

又要搶頭

係咪代表有柱刷

屌 download完又要load

我屌，殺生院呀

3技

要課幾多金先有VIP?
樓上竟然入到去，仲要抽到卡

正呀

要抽成50張符

入唔撚到

又收皮

人地

只爭BB

殺生院黎搞乜

等大家正常登入已經打撚完

準備開台

咁係咪姐係得櫻做到MC

竹

好混雜啊

禮裝go

成班海豹

係呼咪要住日本先得

rip ser 表示未撚入到

分身入到正身都未入到

兩張圖都一樣嘅

搞店 唔中

1pack搞掂

又要打J

未撚入到呀屌

殺生院不負眾望，係夏活出現了

入到

LOAD緊DATA

我想做海豹 比我入game

3技係咩?

翻緊家

課個金都跑狗

入啊上啊

海豹食撚屎啦屌

入到了

部機慶過火屎重未入到

求祝福

提醒：呢種混雜時間唔好課金住先，除時扣咗數但收唔到石，要課等夜啲

所以話洗乜笑台post
根本呢到都係一班撚屌

準備

技能

中咗做分子 今次唔係做分母

剩係中xx

就翻到去 等我五分鐘先好抽

妖尼姑

ys

支持介囝屌柒上面咁多個

你班友真係

XX寶二 02寶一
明日再戰

屌你老母你曬自己有幾多隻五星都算
你曬自己幾少抽中有冇諗過冇人想知
人地巴哈都仲識d規矩
反而你班兒登仔唔識規矩係到曬命
衰撚過台仔

大爆死完先混乜撚野雜啊

apple係咪死咗ser

屌一秒十連，怕

old news

其實係唔係真係有人入到
定個個都係twitter偷圖？

入到抽緊啦

XXbo2 BBbo1

狂篤mon就得 抽埋池了

台煮大撚曬咩

CLS

台主

我轉左去4g 督幾下就down data

歐撚到

抽兩下都lag到抽筋,休息下再算

兩隻新4星 聽日再戰

失敗卿

戇鳩 又畀人dup咗去非洲server

on9 歐氣畀人吸曬

唔撚睇喇
好嬲

個池係咪冇X毛架屌你

失敗卿=神

拉二寶2

有無人都係咁

歐到

成功

我仲差隻BB, 燈大力D

配卡固定三回合，洗牌就強制解除，每回合得星

勁

都話撚咗架啦，個SER咁撚樣都仲走去課

禮裝中曬仲未出pu沙煩

睇到好撚嬲

扣左我兩次錢 但收唔到石

SHOW BLOCKED USER - 齒輪

再出呀再出呀

抽左700隻得2隻, 又做分母

有兩隻都叫分母

我都係

寶一地底泥部隊

兩隻四星一隻仲要歪

中左仲想點

寶一收手

家下02, XX各一
等XX單pick嗰陣應該會課少少追寶五,
趁依幾日去睇下點整張tap n go先
始終都係debit card先會課得有節制啲

今次好非

BB有兩件靈衣

咁睇唔開呀

屌 紅A

我都成功bo2守護

BB升技居然唔食新料

唔明

冇錢得BO1

靈衣定靈基？

🌈

一pack 3隻

靈基都知曬啦

彩圈 恩其都

月中就糧尾
我都想BO2

衰撚過台仔

紅A我屌你老母

十pack 寶5唔到bb 下年繼續

繼續

隔黎靜哂......其實個個都係日伏撚

metoo 1 pack

盲jor

鎖卡

中!!!!!!

留番單pick XX再抽

可以開始認真刷夏活
有冇攻略

我跳樓了各位 人同狗真係有分別

XX靈4

抽唔撚到呀

跟撚左齒撚4Pack 最後竟然中白貞Ruler

屌你老母永遠唔再睇台煮抽

我係下面等你

02 bo5

2寶慳家

同人唔同命

4pack 先第一隻BB, 嚇撚到

BB靈1最正

一個戇鳩

台煮又吸運

8packs先第一隻

兩個戇鳩

吸台主歐氣

娛樂野 抽一隻算

強烈不適

BB月神 台煮做野未

you strong as fuck ar

唔撚玩啦屌....

X毛寶3
梅芙寶2
HEHE

食台煮尾流

做到野

魔神柱？‼️

呢度班撚屌貼圖程度不下于台服

BB洗唔洗寶2

最後1pack同大家一齊過

1pack無BB
BO2梅芙
BO1 XX
收工啦

天草玩唔玩絕體絕命4,出左試玩版

睇完台主 我懷疑緊係咪玩緊同一隻驚

BB寶0

抽左300石終於中迷X

個畫風唔得

禾刀系

各位可以等抽下年水著了

垃圾game

bb有04圖未

未開?

想哭了

食台住尾流+1

好想要

你居然敢話我大刀劍神域既畫師唔識畫畫

靈三好似重正啲

真。一生盡是失敗

救下我

andee

見到

全部80萬先開始跌虹箱

一齊刷人生首抽

畫到成個鬼婆咁

比人笑一年

新一代雞毛牙

想要隻BB姐

抽左幾多

嘩 呢個正

po完圖再睇上面啲留言

總算黑唔晒

XX

BB好似有靈衣
去造靈衣會見到BB

抽撚到智障咁
最尾仲要一次出兩隻好似笑緊我呢隻傻仔咁

bitch

十PACK姐

我懷疑緊係因為張圖太朦嘅關係

屌

你有中bb
我冇呀

個個寶5巨頭

大你我12pack 2寶 迷x仲要差2隻

有人升好BB未
技2係咪真係好似茹西寫咁誇張

我抽CSOR 果陣D運用得太勁
係到還返

有靈衣
要課金抽了

幾時先復刻CCC 仲有隻4星BB未守護到

一出就有

根本我哋唔過去係唔會有人

冇諗過抽pool 1pool3

我老婆雪山櫻呢

哇屌

this

圖鑑狗執緊行李了

牙福靈衣都唔拎

我上個pool 抽左37xx石先白貞 2寶, 今年好黑

見到BB就留力抽pool3先啦

搏人屌佢

DXX力係邊關打邊關

救我

邊關刷乜分?

Bo1算 抽貞德射晒d彈藥

啲關好似咩力都跌
打四次就死
死完打一次少血版攞黑貞

最下好似係活動力 紅色個隻

辛苦晒

BB三個靈基都

符同石抽的機率好似完全唔一樣咁

雪山櫻咪有學生裝囉

人地10pack 我10pack 差咁遠

[img]圖片網址[/img]

老實講 mc無橙字又低atk 呢set buff都未夠

玩 等陣開台

開ge條件係咩 我唔件有呢d關

開波就打左外星bb
以為全部都係3色
sor

respect

有冇CHING睇緊懶貓

點都要至少抽到張bb
太勁

9

dklm乜而家四星禮抽中會有彩光閃一下

Respect

慘

其實係唔係升過下雞率

晴天

你有我冇呀
btw抽左幾多

310左bb d料咁簡單

好唔fair

次次event都有海豹幾抽中
屌

想破戒再抽

22

但唔得 就黎中風

參考弓凜唔開技1ge寶具傷害就差唔多

hey
肚餓未

mc職加低atk 可能加完都係R痕

請問課金點先最平?

黑肉大奶

我今個星期日台服加埋都無咁多

凜B啲技望落都好靚 打落...

係咪4關都係個人計血量,扑哂就有得升黑貞寶?

目前黎睇最有價值係3技 應該有幾多雜技表演可以玩

有冇新野要打料換架？

重傷

BB bo3 XX bo2 梅芙 bo1
仲追唔追

殺生院有抗性好煩

講得出做得到

偷懶

又有錢抽

追咗幾多

真係中風 想嘔 不想要的全得到

再追左幾轉

睇d 4*數都知歐

變返白肉

得寶4

屌啊!!!!!

黑肉正d

外加劍蘭同呢隻

終於中
屌你老母

寶4重衰過寶1

SUP嚟架喎，當抽到黑貞有三張卡，開三技固定
三TRUN應該乜鳩到炸得死

兩種都正

玩撚曬啦

打番mc

Cls
白肉黑肉

黑杯金時

bo2左bb,已冇力追中二王

bb=櫻

30萬左右
最後果度三B單梅林殺唔死
要雙

最撚鍾意抽農具
10 PACK BO 0 仲追唔追農具好

仲未有XX

10pack bo 0

屌 今個月乞食都要黃咗bb佢

每個夏天都重傷

幾多分先開到淫婦關？

殺生院個關係咪要夠100萬分先有 我唔見

i know that feel bro 果陣北齋我都係咁

i know that feel, 最後都係會追

好想追,但CCSOR果陣已經十幾PACK

要攞左黑貞先

唔撚得 再戰 無理由

應該係
打完5次有升寶用黑貞

想課金都俾佢混雜
咁聽日先課

轉日子姐

新開4關有齊資料未

G持

今日已經比人抽左一半 聽日乜都無喇

打多幾次就有 唔知邊日

仲諗住有備而戰

2pack乜都冇

岩岩嘔完 個人好清爽 最岩就係爆死

你試下再開台

我好想比人傷害呀

親民寶2

又要鬥快扣血?

好出奇
一將功成萬骨枯
有份子就有份母

唔關事
自己打

我都係其中份母

mochin

懶貓又幫大家挖礦

好多禮裝肥
估唔到咁都抽到寶石翁

6 pack 1隻三藏同1隻小恩子

由開ser玩到依家, 10packs得個吉既數次真係多到數唔晒

快啦 唔好扮 上次Pack幾3隻會無錢

你無限石

明明已經係咁十PACK 係咁SKIP
一早課定十PACK 等
下年又唔知泳裝會出乜

【対応内容】
■緊急メンテナンスのお詫び
・聖晶石8個
・黄金の果実8個

■バトル中断データ消失のお詫び
・黄金の果実1個

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢D咪優質正面台

想睇銀時開台

依家反而刷分易過刷材料

兩pack歪隻印度弓真係

唔識解鎖

乞兒石

MC剋ruler
一入俾殺生院開寶具秒哂

屌西 1lv升2lv就食渠蓋

睇完大家既情況決定唔抽寶2

自己睇返殺生院有咩技

我依家已經睇化左, 寶2就算

放隻莉莉絲 減佢傷

調轉呀大佬

Ruler 剋MC
MC 剋 仇者

算,唔追寶 戒課返半年回氣

想問下各位做邊行。下下都幾PACK幾PACK。有米先玩得起FGO

課一PACK我都好肉病。

係相反
咁係殺生院太勁

你?

倫敦金

健身教練

2 pack 0 45星
笑

乞

原來呢條友就係懶貓

我的救贖

基川新笑話

課左pack處女石3隻都寶2

販dok

屌你...大出血

你諗你邊份使費最大
cut左佢用來課

懶貓10pack 一隻5星,好似仲要歪咗

4pack 0BB

係時候 寶5

黑杯鐵拳聖女

而我不是台主,不了

非洲貓

自已打幾次就得
岩岩借朋友隻黑貞過哂(除左MC個關)

點訓得著

XX的04圖太色情

I
搞掂 原來10點開 9點幾訓著左岩岩先起身

感動世人

今次又幾多PACK

好日唔上水，一上就咁樣

10PACK內

點解你地咁有錢

覺得好凍

你抽咗未

你就好
我14

課多幾PACK個人就熱

又到金時發揮

有咩料掉？

矛彈了

你老太婆咁歐
咁少邊算還

純分

MO$

咩都無
得last一場有幾舊料

係咪又係金時清場？
除左隻F職BB

3pack bo3BB正唔正常

我都唔想中老太婆,我目標係發電佬

10體仲想要料？

我CCSOR都仲還好,係歪姐,BB直頭爆死

抽左啦 抽撚左好撚柒耐啦 理所當然無XX

秒到50萬就得啦

你個2百幾石5寶五講乜野呀

佢都中左白貞 愉悅

一陣再抽

我講緊尼痴

知唔知懶貓戰績如何

我知呀

即係刷分要返去舊關刷？

仲抽緊 3萬蚊 2隻5星 歪白貞同唔知咩

佢抽歪白貞Ruler

黑貞寶強都無？

睇佢抽真係好愉悅

分新關，料舊關

寶2 BB 算

不抽了,萬性節再見

有啊
4關4隻

懶貓抽bb抽到有兩萬live viewer (好似非到仆街 )

量力而為啦
呢度多痴線佬咋

咁打分先
但係AE除狂職之外無野剋好煩

我無課玩左就一年

你都抽齊晒,唔係咩

有 殺晒條血會跌張黑貞 所以你打硬

OK

你都抽哂啦 仲有咩好抽

得2~30萬
無角頂到一張crit綠

個個都黃金律EX

玩fgo最難係克制自己的欲望

睇緊懶貓抽

收到 五星唔多雖然 又有部分係廢五星。。但一直都叫做夠打 好少過唔到關

會然言xx禮抽左老婆未

我都係

打就打硬架喇
以為無姐

4mk

原本佢已經700抽

同台主差...

手上幾隻驚
個個都課咪好唔得閒

屌 懶貓700抽bo1BB

搵台煮呢啲歐洲人比

唔出聲應該抽緊,抽到寶五會出返黎

條友中左啦WO

終於都中喇

懶貓有無LINK睇

想開心番

唔係愛肝就mk咩

等我陣 食埋飯先

我係唔會入去睇你抽

-2隻02 一陣課3pack希望中

795抽寶一BB

feel到 下/下下星期應該出埋弓呆

寶二

櫻>凜>SABER

mc殺生院點刷呀

夜晚打

金時一棍大滿足

有突爆黑杯
fat fat了

懶貓唔講以為死老豆

抽到哭喪咁

要掛金時?

1400萬DL差唔多

睇到都心痛

850 抽

可唔可以比我抱大腿

佢17單

差幾場升lv

得兩隻星定得兩隻BB

信じる心があなたの魔法

冇金時

聽日到我哭喪

中左岩fuck王未?

我冇錢課了

平均3單一隻bb，計返算係咁

失敗卿做下好心啦

終於完左地獄連UP

得一隻BB

好似1隻bb

我係佢已經嘔到一地都係
唔係無錢而係心裡面既天秤

一入去就見你秒出兩隻

3隻5星,2隻係BB

1血定幾條血?

聽日努力返工，課金抽卡

原來得一隻

12：00

17先1得5星,我應該屌晒老母

幾時開個寶2經濟特區

好似2bb+1白貞

bo1標本區

18 PACK GOGOGO

之後到大帝同尼祿

爆緊SEED 目標完LOOP

here

而家寶2都唔係好敢掛出黎
掛出黎會面紅覺得好羞恥

★最新情報
《アリシゼーション》編、主題歌決定！

■オープニングテーマ：LiSA「ADAMAS」
■エンディングテーマ：藍井エイル「アイリス」

19

咁多生面口嘅

不了

lisa

成個FD List都寶5 自卑

仲抽緊?

諗緊入唔入去睇神父

抽完BB仲要補番茨木，之後仲有大帝
尼祿祭應該可以抖一抖唔洗抽新野 ?

想佢爆死就唔好入

你諗返你係邊位

唔好幫佢加持

有4,5Pack有人資助 但係無用

牙葉:想冇野抽?就整番個查理曼比你地抽

堆靈衣任要自己check定迫你打

神父開緊?

點解買唔到石

IOS?

睇到心寒

yes

佢話12

要斬斷六慾,你先見到神父爆死

痴線 好愉悅

11：50

link?

我決定要反其道而行
我相信每個人嘅運都有極限

知BB要咩料未

又要入黎派金球比你

佢終於有多隻
心寒

一重開就中

唔好咁,你上次已經開口中

有冇人知

好似APPLE事

應該又爆左

試下kill app再入

佢維持緊燈力

仲有冇人換餅咭
開左一盒, 媽媽 聖女 幼妻重複左

魔力,燈力無限

追多兩PACK

我頭先買到 🤨

如果轉過itune acc kill fgo

再上一次布姐PACK UP 係咪尼祿祭

課到了，5bo左

岩岩先講完自己睇化左2寶，比呢到班友仔引到

懶貓抽到啲人叫佢唔好抽

失左憶定訓過左成個2.2期間

成功寶5左XX

腥bye

抽到有D 精神虛弱

XX 1技已經要水渠蓋*8
屌出聲

都係8X3姐

睇懶貓心理終於平衡返

佢bo4啦

全部得1TURN想點

2個泳裝pool total 岩岩好10單無5星，本身想搵晴天巴一齊去ifc. 直至見到賴貓，心諗其實我都唔係咁差je

咁快完左

唔好意思有無人見到我D XX 我D XX比人偷左呀

隻殺生院最多幾多血?

神父唔抽bb?

究竟你班友一個月幾多人工，次次新英入黎睇都見你地寶5寶5咁抽

真

屌你老母出埋d我唔要ge比我

一千零一夜條黑妹抽到寶二

Pickup? Pick左上宇宙？

失業左2個月

唔抽

400000 不過有個龜盾
金時都唔掂

非洲貓幾pack?

40萬好似

20

NEW都屌

失業之後時間過得好快

好似20

個個都有幾層樓揸係手吧...

寶幾?

好似4

5了

等緊下個月頭去旅行

雙梅應該穩殺
單梅紅放裝3B好似都30幾萬

創業成功有第一桶金去旅行

賣左佢囉

去邊

夜晚打唔會有盾

肚餓未?

11區

唔覺 日日點幾起身掃熊貓
slow life

幾層樓揸手係中產
佢地頂層級數係手揸油田

兩隻5星new仲要呻

除尻返開 20pack 全寶5
屌 都唔係好非

禾刀想去
冇錢

冇鐵拳聖女咩
黑杯轟落去50幾萬

正常數

55

本多終勝

隔離果條友一路哥,哥,覺得好撚嘔心

我彩光諗住無死點知歪咗隻印度弓

失業左就1個月

終於BO1

要留錢支持我皇占士

我覺得算歐 好似燈左佢

20pack全寶5 嗌撚到拆天
vs
5pack 0寶BB 2寶02

我無信心後追到

歪左最強綠sup

屌，
仲有隻藍呆毛 條氣都順d

4pack隻 發揮平平啦 可以繼續做中國人

個個係語音黎
另一個實況主黎 佢都donate左一pack
前前後後d 乾爹+實況主都donate左6-7pack俾佢

一係停, 一係就唔好理本追到有

20pack可以全寶5 我可以

但我結果一定無可能全寶5

條友仲有4,5Pack係人地捐

儲錢抽番單PICK啦
等隻XX 單PICK

總算叫中到一隻泳裝
唔使成個水著爆死

仲要嗌到死老豆咁

唔到20pack都未知結果

考慮緊 如果20pack都無 真係會考慮跳樓
唔係嬲無左D錢 係嬲自己on9

感謝大家G持

失業都可以隻隻五,佢地返工應該係想體驗下社畜生活

聖女 同 幼妻係R, 我差肯娘, 有冇人同我換

真係覺得頂唔順就唔好亂黎
玩下手機GAME 唔使下下跳樓既

訓醒再諗

佢前幾日想追返巌窟王，
好似十幾單寶0

講真 玩下手機game
唔好玩到會影響生活
課少pack已經食到十幾廿餐

咁蠢唔死左去做乜
前年上年今年 夾埋過哂20pack抽小莫夠膽死得寶2

儲緊黎升B叔

咪係 我又返工都支撐唔到隻隻寶5 到底點做到

抽左一pack, 一隻5星都冇

四星都冇既

拿拿聲打QP

上次2pack岩fuck王pool 1金閃

課金->CASH DOLLAR->買野食
呢個係一個循環黎

岩啊巴打
對生活影響太多就好停
雖則我都硬追多兩PACK

10單cba

寶五完CCSOR,已經冇乜心血追多隻

以為你是同伴 真的非常對不起 是我狗眼看人低

無狗肉無肥升條撚

中咗XX開圖就收手算

其實我唔反對人課金，唔影響生活就得，但見身邊fd輕鬆抽就諗自己點解要付出咁多先有

已經無晒QP
卡左9LV 2技

啱
但我會選擇扔錢響桌遊度

💪🏻

呢個垃圾懶貓根本唔非
比佢哭喪蒙蔽

我就覺得有想要先抽
如果你隻隻想要就無計啦
唔使見人寶5你又去追
最後都講番句量力而為啦
利申:課得唔算小 都唔算太多

咁多人donate我唔信佢用自己錢抽

我從來都淨係抽自己想要
都係甩皮甩骨

因為已經課金成毒癮

仲咁多人課金比佢

有無人覺得01BB最正

隻BB 又黑又白 點忍
見到都址址地

無嫁 你當佢工作一部分 出糧咪課

大不了今個月唔儲錢拎黎課金

每次都係真係好想要我先會發癲

JCB係咪要aeon個張
晴天巴打唔志在d碎銀啦

課之前諗清楚

咁開頭15PACK 1定2隻5星係非,人地本多終勝都冇計

3年發左3次癲 平時個D叫呻

根本就拎晒黎課金無儲錢都係唔中

咁今次其實想中乜

呢個真
佢有能力15pack轟落去
自問冇咁既本錢跟

4星都要計 呢隻驚4星同5星都咁春難抽 能力卡面仲會4星高過5星

屌又準備一個po

佢前幾日24 單巌窟王寶0
今日先崩潰

屌唔好講出黎嘛

仆街佢25pack都未有一隻巖窟王

我講我

XX囉 由始至終

FGO D機率係咁黑人憎
我都試過10pack 0五星
個下都抽到睇化哂
最慘就係D FD係隔離幾十石/用符中

怕咩姐24pack唔中
幾日live都返返黎啦

冇睇唔知啦,冇乜興趣睇人抽

痴線

我唔想係咁

1萬幾千係人都攞得出
視付你覺得值唔值咁去做
怕咪唔好去

有4星已經收貨

認同
諗緊課幾多追隻寶1BB

渣住張AE有時真係怕自己停唔到手而唔夠錢找數

神父有冇中？

我有4星呀, 慨念

終於打到阿榮第一日唔洗死果個LOOP

要中就一符中 唔中點allin都冇
Csor
無mood login幾日已經少好多fd

我抽開呢d嫁嘛

Exactly

我比個膽你啦，你課多5pack，至少中兩隻BB
認

妖尼姑日頭有盾夜晚無係咪代表夜晚除哂衫無防備

中既永遠係fd
唔中既永遠自己

無興趣我要XX

佢冇降低機率，但一定有加某DACC機率

頭5PACK抱住個武藏頭抽,出一打打四星禮

一定底褲都唔著

爆死左
催眠自己其實BB寶一都無咩用

我D XX去哂你地到

你比個膽人有乜用,你比PACK石佢就話姐

搶個1001黎集氣先得

睇自己荷包課咪得 量力而為

加油

助攻

POST入面好多人寶五 你點可能跟得到
抽到寶一 寶二已經好足夠了

呢句真，不過課金真係會上癮

其實真的 一次過抽
中開邊隻會連中

抽csor抽到兩隻四星寶五

天草bo左

個個都中

失敗卿4pack好定10pack好

神父果到睇到想要嘅野未

但係想追某隻角的話係好易唔小心課多左
不如每次set個課金上限，無就認命收皮

EZ

Hide Blocked User - 天草四郎

出手未

差運姐

所以我目標好明確，我想開圖鑑

4唔好聽 齊頭10啦

4
因為你點都會沉

好

寶一黨

課左咁多 就要睇住人200石寶5
係邊個我唁講
比人背刺

出台抽？

mc職用唔著啦
想攞黎丁係fd list借人地個隻丁算

失敗卿同我係唔會有化學反應
負負得負

姐係神父啦,寶五邊隻呀

好彩淨係想要XX
等台主升完拎黎用算數

最後20抽連出4隻迷X
收工

其實我只係想j 迷x

一單算 白貞寶二都敗左4單

寶二已經好夠用,寶5真係跟唔到

我黃左02
夫卓3pack寳5左bb

上面果個因住比人扑死

之前話有新朋友件事點

朋友去左成年幾

要死一早死左

黃唔到02,下年再戰

對唔住

運係要還

神父幾時有還過

一早扑左啦
慣犯黎

佢有,但還得少姐

寶0 02，石已0，今次夏活唔敢再課了

抽晒就要加速肝先得，唔打垃圾台版了

睇下D人幾撚現實
以前中呆毛就屌晒老母
依家就話好在中歪到隻呆毛

鐵掌制裁

你呢？搞掂未

寶五太癲

我5星得 武藏同黑沖田寶3
其他唔係2就1

買左個師匠梅林既新ac 仲有200石係咪可以留住

將呢個月條數扯返均,我就覺得自己好好彩

日頭妖尼姑仲難打過低難度,3格氣無敵貫通AOE寶
又硬

起碼聽日先課到

皇天擊殺

This is me

睇開D

轟落bb度

琴日話過以後respect神父

皇天擊殺台煮先

只好同自己講,MC 都唔係咁常用,仲要AOE 抽一兩隻開位算

我今次真係明 還到應一應

強度廚無一個係無辜既

你成日都好好彩

唔明
新入坑 sorry

以後會有回報

佢唔非唔同你地講姐 佢一有咩新野就抽到中

抽撚哂落個黑色大波妹到

又多1個25 JUMP了

抽唔到唯有拎h漫打住J先

個台仔收尾幾多pack有無大大知

1隻都唔易出
我一直都只想要一隻

見唔見到有個pool3,抽左面個隻，用200石抽到5佢

850抽好似

見到大波黑肉就抽係嫁啦

掃咗眼。。5萬台幣 17.5單

認真 轟落男人度先

但無黑肉

三次發癲

閃閃

泳莫

酒吞茨木

我地 GAY川都17啦

準備好第4次

撐住

咁少
屌你老味又喊又剩
又有水魚充遞錢比佢抽

比返個上限自己

次次都有比上限

頭15PACK好似話得一定兩隻

一個pool比盡10pack好啦

係 唔睇畫而以為20Pack 0 4星

聽朝等你好消息

bo1 60%
bo2 80%
bo3 90%
其實2 3已經好健康
5係為個黃字型

2仔抽成點

Bb 池我1pack意思意思算

快D比個1001黎

推推佢

喊都應該只係效果
唔係點昆班on9遞錢比佢抽

Poo1 連歪四星都無

屌呀 死公廁BITCH 個誘惑連女英靈都會中到既

上面神父先話3pack BB 0>5
咁都仲要搞我

一單 最後60石先出x同女王

吹到啤一聲

教會一向好黑暗

來來來

櫻個寶都不分男女

1